<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ServiceContent>
  <Tab Title ="常見問題Q&amp;A">
    <Block Title="忘記密碼怎麼辦？">
      <![CDATA[
                    <p>步驟一：請點擊首頁上面的登入，點擊「忘記密碼」。</p>
                    <p>步驟二：輸入您的會員帳號，按確定。</p>
                    <p>步驟三：請到您的信箱，收取新蛋全球生活網寄出的密碼變更信函，點擊「新蛋全球生活網的密碼更改」連結。</p>
                    <p>步驟四：設定一組新的密碼，按確定送出。即可完成新的密碼設定。</p>
    ]]>
    </Block>
    <Block Title="有哪些付款方式？">
      <![CDATA[
                    <p>1.信用卡付款 (VISA、Master、JCB) </p>
                    <p>2.信用卡線上分期付款</p>
                    <p>3.Web ATM</p>
                    <p>4.部分商品提供貨到付款</p>
                    <p>各個商品付款方式，依網站之付款標示為主。</p>
    ]]>
    </Block>
    <Block Title="下單後多久可以拿到商品？">
      <![CDATA[
                  <p>＊若您選購的商品發貨區域是美國，付款完成訂單成立後約9~14個工作天，便能將商品配送到您指定地點。</p>
                  <p>＊若您選購的商品為一般商品，約7個工作天，便能將商品配送到您指定的地點。 </p>
                  <p>您可至首頁「我的帳戶&gt;我的訂單」查詢商品的出貨進度，實際到貨天數以各商品頁面顯示為主。</p>
    ]]>
    </Block>
    <Block Title="商品可以送到海外/外島嗎？">
      <![CDATA[
                    <p>商品配送區域只限台灣本島，不包括離/外島和海外。</p>
    ]]>
    </Block>
    <Block Title="如何取消訂單？">
      <![CDATA[
                    <p>請進入首頁「我的帳戶>我的訂單」的頁面，點選「我要取消」，在線上填寫取消訂單的申請，我們將為您進行訂單取消的作業，並在申請完成後約1~2個工作天內以E-mail告知您取消訂單的處理結果，您也可點選「我的訂單」，查詢相關的處理進度。</p>
    ]]>
    </Block>
    <Block Title="如何退貨？">
      <![CDATA[
                    <p>退貨說明：</p>
                    <p>根據《消費者保護法》，於新蛋全球生活網購物的會員，可享有商品貨到次日起7天猶豫期的權益。提醒您猶豫期並非試用期，您所退回的商品必須是全新狀態(不得有刮傷、破損、受潮)，並且保持完整包裝，意即必須恢復至您收到商品時的原始狀態(包含商品本體、配件、原廠包裝、保護袋、保麗龍、保證書、隨附文件、贈品等)。否則將影響您的退貨權益，也可能依照損毀程度扣除回復原狀之必要費用。<a class="blue UnderLine" href="/Policies/Return">(各類商品退貨規定說明)</a></p>
                    <p>退貨程序說明：</p>
                    <p>1.辦理退貨時，請您於商品貨到次日起7天內，至「我的帳戶>我的訂單」頁面點選「我要退貨」填寫退貨單，我們將通知宅配公司與您聯繫，並於3~5個工作天內前往取貨。</p>
                    <p>2.請您以原外盒紙箱將退貨商品連同發票，若您購買的是美國新蛋直購商品，則需寄回寫有商品金額的商業發票（即Commercial Invoice）隨附文件妥善包裝，申請退貨後，約3~5天內，宅配人員將與您聯繫取件，並請您保留宅配取貨單據至退貨流程結束。</p>
                    <p>3. 若有任何疑問請至「<a class="blue UnderLine" href="/MyAccount/AskQuestion">問答中心</a>」發問。</p>
    ]]>
    </Block>
    <Block Title="何時可以退款？">
      <![CDATA[
                    <p>1.若您收到二聯或是三聯式紙本發票，請將發票正本及折讓單寄回，才能為您完成退款作業。</p>
                    <p>2.付款方式為Web ATM /貨到付款之訂單，確認訂單取消/退貨完成後，該筆款項將匯入訂單購買人的退款帳號資料銀行。</p>
                    <p>銀行 (如第一銀行)：</p>
                    <p>銀行分行(如忠孝分行)：</p>
                    <p>帳 號：</p>
                    <p>戶 名：(請提供原訂購人名字)</p>
                    <p>3.付款方式為信用卡者，確認訂單取消/退貨完成後將直接刷退至您當初付款的信用卡帳戶中，且將於您的下一期信用卡帳單中顯示。</p>
                    <p>4.退款完成時，我們會發送信件通知您。您亦可至「我的帳戶 > 我的訂單」查詢。</p>
                    <p>5.詳情請參考<a class="blue UnderLine" href="/Policies/Refund">退款流程與說明</a>。</p>
    ]]>
    </Block>
    <Block Title="什麼是美國新蛋直購商品？">
      <![CDATA[
                    <p>新蛋全球生活網提供美國新蛋直購體驗，我們幫您省去了貿易商、代理商、盤商的層層價格堆疊，直接由海外廠商出貨，讓您享受彷如在國外當地購物的樂趣以及海外同步的流行，在世界每個角落輕鬆購物！</p>
    ]]>
    </Block>
    <Block Title="如何換貨？">
      <![CDATA[
                    <p>1.在7天鑑賞期內，請您於網站的「我的帳戶 > 我的訂單」點選「我要換貨」，填寫需要換貨的原因/事由，系統將會回覆您辦理換貨事宜。</p>
                    <p>2.提醒您，換貨僅限原商品瑕疵/破損，若您要更換款式(顏色)，請您需將原商品辦理退貨重新訂購。</p>
                    <p>3.換貨需3~5個工作天，申請換貨時請以原供應商使用之包裝紙箱，將需換貨商品包裝妥當，若原紙箱遺失，請使用其他紙箱包裝在商品原廠包裝外，請勿直接在商品原廠外盒書寫文字或黏貼他物。</p>
                    <p>4.特殊商品(如原商品到貨日為 9~14個工作天或商品發貨區域為美國) 恐有無法換貨情況，需請您退貨重訂。</p>
    ]]>
    </Block>
    <Block Title="為什麼沒有收到發票？">
      <![CDATA[
                    <p>根據財政部令台財資字第1041276247號 「<a class="blue UnderLine" href="https://www.einvoice.nat.gov.tw/home/Article!showArticleDetail?articleId=1377486687865&CSRT=1079154752159881907" target="_blank">電子發票實施作業要點</a>」，於本網站消費開立之統一發票，將不主動寄送，但將於期限內上傳至整合服務平台留存。消費者可利用<a class="blue UnderLine" href="https://www.einvoice.nat.gov.tw/" target="_blank">財政部電子發票整合平台</a>查詢消費紀錄。發票未申報前，如需正可至「我的帳戶>我的訂單」點選「詢問客服」提出申請，並提供收件人姓名/地址等資料後，即可索取發票正本。</p>
    ]]>
    </Block>
    <Block Title="美國電器在台灣可以使用嗎？">
      <![CDATA[
                    <p>美國的一般家電或3C電器所使用的電壓與台灣一樣，不管是相機、手機、攝影機、廚房小家電等電器用品，都可以直接使用。</p>
    ]]>
    </Block>
    <Block Title="美國新蛋直購商品有保固嗎？">
      <![CDATA[
                    <p>凡是於新蛋全球生活網購買的之美國新蛋直購商品 (限筆記型電腦、平板電腦、 智慧穿載式裝置、儲存設備、電競專區、腕錶、耳機)在正常使用狀況下，自購買日起一年內，皆享有新蛋全球生活網一年保固維修服務。</p>
    ]]>
    </Block>
  </Tab>
  <Tab Title ="購物相關說明">
    <Block Title="購物須知">
      <![CDATA[
                    <p>感謝您向新蛋全球生活網訂購商品，為維護您的權益，請仔細閱讀下述說明：</p>
                    <p>1. 本購物須知是新蛋全球生活網服務條款的補充條款，當您使用新蛋全球生活網時，即表示您已閱讀、瞭解並同意接受本購物須知所訂之所有內容。本須知得隨時修訂並公告於新蛋全球生活網上，修訂後之內容自公告時起生效。</p>
                    <p>2. 若您未滿二十歲，您應於您的家長（或監護人）閱讀、瞭解並同意本購物須知之所有內容及其後修改變更後，方得使用或繼續使用新蛋全球生活網。當您使用或繼續使用新蛋全球生活網時，即推定您的家長（或監護人）已閱讀、瞭解並同意接受本購物須知之所有內容及其後修改變更。</p>
                    <p>3. 當您使用或繼續使用新蛋全球生活網時，即表示您同意以電子文件作為意思表示之方法。</p>
                    <p>4. 當您訂購多筆商品並選擇以信用卡或信用卡分期付款時，新蛋全球生活網將就各筆訂單分別向銀行取得授權，惟可能會因信用卡額度不足或系統因素等問題，導致發生當次訂購之商品無法全部取得銀行授權之情形。有此種情形發生時，新蛋全球生活網將會就已成功取得授權部分之商品繼續處理您的訂單，若您就其他商品仍有需要時，請重新訂購。但若當次訂購享有跨產品優惠、滿額 / 滿件優惠者，新蛋全球生活網將視為授權全部失敗，請您重新選擇付款方式。</p>
                    <p>5. 當您完成商品訂購程序後，新蛋全球生活網將自動發送電子郵件於您所留存的電子郵件信箱，通知您新蛋全球生活網已經收到您的訂購需求。</p>
                    <p>6. 新蛋全球生活網將在確認交易條件無誤、付款完成且仍有庫存後，直接通知配合廠商出貨，商品寄出時我們會寄一封出貨通知信給您。您可隨時至「訂單查詢」確認訂單最新資料，並可點選該筆訂單的「訂單明細」確認付款/訂購/出貨資訊等資料。</p>
                    <p>7. 為保護您的權益，在新蛋全球生活網之配合廠商出貨之前，您都可以申請取消訂單（但若您的商品為訂製商品，且已經製作，您將無法取消訂單）。但若當次訂購享有跨產品或滿額 / 滿件優惠者，若有需要取消或退貨時，須將當次訂購之商品訂單全部取消或退貨。</p>
                    <p>8. 根據消費者保護法之規定，新蛋全球生活網 將提供您享有商品到貨7天猶豫期隨時解約退貨之權益，提醒您商品退貨時必須回復原狀，亦即必須回復至您收到商品時的原始狀態 ( 包含主機、附件、內外包裝、隨機文件、贈品等）。<br/>
                        以下情形可能影響您的退貨權益：</p>
                    <p>(1) 隨商品已附上相同之試用品，或在收到影音光碟及軟體前已提供您試聽、試用之機會。</p>
                    <p>(2) 在不影響您檢查商品情形下，您將商品包裝毀損、封條移除、吊牌拆除、貼膠移除或標籤拆除等情形。</p>
                    <p>(3) 在您收到商品之前，已提供您檢查商品之機會。</p>
                    <p>(4) 其他逾越檢查之必要或可歸責於您之事由，致商品有毀損、滅失或變更者。</p>
                    <p>9. 取消訂單或是退貨之退款，若符合退款條件時，新蛋全球生活網將會為您進行退款作業。信用卡線上付款，將直接刷退至您當初付款的信用卡帳戶中，且將於您的下一期信用卡帳單中顯示。若您所使用的付款方式為Web ATM /貨到付款時，請您在填寫退貨單時，提供正確的退款帳號資料，退款將匯入您指定的帳戶。退款時，您所支出之轉帳手續費，新蛋全球生活網將不予退費。</p>
                    <p>10. 您訂購的所有商品，其品質、保固、維修及售後服務等事項，皆是由各該商品的原廠、代理商、進口商、經銷商、商品提供者等，依照其所制定的條件，負責對您提供品質承諾、保固、維修及售後服務等，若您仍有任何問題，您可直接與新蛋全球生活網客服人員聯絡，我們將協助您解決相關問題。</p>
                    <p>11. 新蛋全球生活網網頁上之商品相關資訊係由配合廠商提供，新蛋全球生活網會盡力維護相關資料的正確性，但新蛋全球生活網不以任何明示或默示的方式保證所有出現在網頁上、或相關訊息上的資料均為完整、正確、即時的資訊。</p>
                    <p>12. 新蛋全球生活網將依照個人資料保護法令相關規定保護您的個人資料，相關隱私權保護政策，請參考新蛋全球生活網隱私權保護政策。</p>
                    <p>13. 新蛋全球生活網將於知悉您的帳號密碼遭冒用時，立即停止該帳號所生交易之處理及後續利用。</p>
                    <p>14. 新蛋全球生活網與您交易所使用之電腦系統將確保具有符合一般可合理期待之安全性。</p>
                    <p>15. 若新蛋全球生活網依法或依約須對您負擔賠償或補償責任時，新蛋全球生活網之賠償或補償責任以有爭議之該筆交易之實收金額為上限，新蛋全球生活網對於任何因該筆交易所生之其他損害（包含但不限於間接損失），不負任何補償或賠償責任。</p>
                    <p>16. 本購物須知如有疑義時，應為有利於消費者之解釋。</p>
                    <p>17. 新蛋全球生活網上之所有服務說明均為本購物須知之一部分，本須知未規範之事宜，請詳見相關事項及個別商品之網頁說明及其他的服務說明。</p>
                    <p>18.準據法：本購物須知之解釋與適用，以及與本購物須知有關的爭議，均應依照中華民國法律予以處理。</p>
    ]]>
    </Block>
    <Block Title="購物車">
      <![CDATA[
                    <p>1. 什麼是購物車</p>
                    <p>購物車是可以一次買多樣商品的便利工具。（例如：選購一件衣服、一雙鞋子、一個包款，只要把商品放到清單中，進行結帳動作時，只要填寫一次資料就可以）</p>
                    <br/>
                    <p>2. 購物車內的商品，會一次收到嗎？</p>
                    <p>購物車的功能是為了方便您一次購買多樣商品的便利結帳工具，因此在訂購完成後會成立多張訂單，因此到貨時間會依據商品供貨速度有所不同，可能您會分成多次收到商品。</p>
                    <br/>
                    <p>3. 使用購物車，發票會開在一張嗎？</p>
                    <p>購物車的功能是為了方便您一次購買多樣商品的便利結帳工具，因此在訂購完成後會成立多張訂單，發票是依據各張訂單單獨開立。</p>
                    <br/>
                    <p>4. 購物車的購物清單，最多可以放幾樣商品？</p>
                    <p>購物車清單頁中，分成以下幾種：新蛋購物車、海外購物車，每種清單各可放置25樣商品（不含配件）。</p>
                    <br/>
                    <p>5. 什麼樣的商品會被放到我的最愛清單？</p>
                    <p>暫時售完，正在補貨中的商品會放到我的最愛清單中，待該商品補貨到，系統會自動為您將該商品放回宅配商品清單或超商取貨商品清單中。</p>
                    <br/>
                    <p>6. 購物車清單中看到的商品價格是正確的嗎？</p>
                    <p>購物車清單中的商品價格會隨著賣場價格一起變動，由於賣場價格可能在您訂購時正好有更動，因此，實際購買金額仍以訂購資料填寫頁中的價格為準。</p>
                    <br/>
                    <p>7. 使用購物車可以用什麼方式付款？</p>
                    <p>原本賣場提供的付款方式皆可使用。</p>
                    <br/>
                    <p>8. 為什麼新蛋購物車跟海外購物車的商品不能一起結帳？</p>
                    <p>因為配送流程不同，付款方式與訂購步驟中要填寫的資料皆不相同，因此為了便利您的訂購，特將兩種配送方式的結帳流程分開，以節省您的時間。</p>
                    <br/>
                    <p>9. 為什麼我用購物車結帳，結果在訂單查詢還是看到很多張訂單？</p>
                    <p>因為購物車是為了方便您一次購買多樣商品的便利結帳工具，為了方便您後續可能會有的退換貨要求，因此在訂購完成後，依然成立多張訂單，以符合您原本的使用習慣。</p>
                    <br/>
                    <p>10. 我如果只想買一項商品，該怎麼做？</p>
                    <p>原本在賣場中「立即結帳」的功能還是保留著，方便您只要購買單樣商品時快速結帳，不過，如果您要使用購物車購買單樣商品也是可以的。</p>
                    <br/>
                    <p>11. 同個商品我想要一次購買多件，可以用購物車嗎？</p>
                    <p>購物車的功能是為便利您購買不同賣場的商品一次結帳，若是您想要同一賣場購買多件不同規格尺寸或顏色，因每個商品的屬性都有數量的限制，可能造成您無法使用購物車完成購買，還請您見諒！</p>
                    <br/>
                    <p>12. 使用購物車，可以用折價券折抵消費嗎？</p>
                    <p>可以的，使用購物車結帳，與單一賣場結帳的規則相同，可使用折價券折抵消費金額。</p>
    ]]>
    </Block>
    <Block Title="我的最愛清單">
      <![CDATA[
                    <p>1. 放進最愛清單的商品為什麼看不到？</p>
                    <p>當您使用「加入最愛清單」或是「貨到通知我」功能，欲將商品放進我的最愛清單，卻從最愛清單無法連結商品頁面時，代表該商品已暫停販售，故無法追蹤。</p>

                    <p>2. 收不到新增最愛商品通知信？</p>
                    <p>若您將商品放進最愛清單卻沒收到新增最愛商品通知信，可能是您填寫的E-mail有誤，或是部份免費信箱偶有收不到我們的通知信的狀況，建議您修改您的信箱。（如公司信箱或付費信箱）</p>

                    <p>3. 為什麼我已經收到補貨通知信，網頁上卻還是出現缺貨中？</p>
                    <p>由於熱門商品很容易在短時間內銷售一空，故建議您使用「貨到通知我」的服務時，請隨時留意我們的通知信，一收到通知信，請立即上網訂購，以免因時間稍延，而造成商品再度銷售一空。造成不便之處，請您見諒！</p>
    ]]>
    </Block>
    <Block Title="美國新蛋直購商品規範">
      <![CDATA[
                    <p><u>配送限制與須知</u></p>
                    <p>1.商品僅配送台灣本島，不包含離／外島配送。</p>
                    <p>2.部分國外進口商品須提供：「<a class="blue UnderLine" href="/Content/Files/個案委任書_個人(範本).doc">個案委任書</a>」、「<a class="blue UnderLine" href="/Content/Files/個人自用切結書(範本).doc">自用切結書</a>」、「身分證正反面影印本」。</p>
                    <br />
                    <br />  
                    <p>3.商品售價超過USD1,000，需填寫「<a class="blue UnderLine" href="/Content/Files/個人標準局_代理報驗授權書_個人.doc">報驗授權書</a>」。</p>
                    <br />
                    <br/>   
                    <p>4.商品為電信管制射頻器具類，如：含有無線Wi-Fi、藍芽Bluetooth功能等，依照NCC 規定，需填寫「<a class="blue UnderLine" href="/Content/Files/電信射頻器具自用切結書_個人.doc">電信射頻器具自用切結書</a>」。 以上文件為海關規定，敬請配合以利商品順利完成清關作業。</p>
                    <br/>
                    <br/>
                    <p>5.以上作業為正常合法進口手續，煩請包涵見諒，配合提供！請將文件填好後，連同身分證影本E-mail 至客服信箱service@newegg.com.tw，主旨：美國新蛋直購商品+ 訂單編號。</p>
                    <p>6.美國新蛋直購商品為新蛋全球生活網幫顧客代購海外商家的商品，會隨著出貨時附上商業發票Commercial Invoice，發票金額只有國際物流處理費的金額，出貨後即會產生發票，並以E-mail通知您，如需紙本，請至「我的帳戶>我的訂單」中，點選該筆訂單的「詢問客服」提出申請，並提供收件人姓名/地址等資料後，即可索取發票正本。</p>
                    <br/>
                    <p><u>海外訂單配送狀態</u> </p>
                    <p>訂單成立後，可透過「我的帳戶>我的訂單」裡的國際配送圖了解最新的配送狀態，亦可透過客服人員洽詢該筆訂單商品國際配送情況。</p>
                    <br/>
                    <br/>
                    <p><u>海外退貨須知</u></p>
                    <p>1.商品尚未從海外倉庫出貨前，您可以在「我的帳戶>我的訂單」裡進行取消動作，若您的商品已經從海外倉庫寄出，僅能在收到貨的7天內做退貨申請。<a class="blue UnderLine" href="/Policies/Return">（詳情請參閱退貨處理）</a></p>
                    <p>2.以自用切結的方式進口的商品，會從海外直接寄至您的配送地址，新蛋全球生活網無法替您檢視商品。因此，如該商品發生瑕疵，美國新蛋直購商品同樣享有7日鑑賞期。</p>
                    <br/>
                    <p><u>保固與維修</u></p>
                    <p>1.於新蛋全球生活網訂購之美國新蛋直購商品 (限筆記型電腦、平板電腦、 智慧穿載式裝置、儲存設備、電競專區、腕錶、耳機)在正常使用狀況下，自購買日起一年內，皆享有新蛋全球生活網一年保固維修服務。 </p>
                    <p>2.若已經超過保固期或屬於意外或人為因素造成的損壞等則不在保固維修服務範圍內，將會由客服人員與您聯繫檢修費用後，再依照您的意願進行維修或是終止維修服務。</p>
    ]]>
    </Block>
    <Block Title="發票問題">
      <![CDATA[
                    <p>1. 電子發票說明
                    <p>根據財政部令 台財資字第1041276247號 「<a class="blue UnderLine" href="https://www.einvoice.nat.gov.tw/home/Article!showArticleDetail?articleId=1377486687865&CSRT=1079154752159881907" target="_blank">電子發票實施作業要點</a>」，於本網站消費開立之統一發票 資訊，將於期限內上傳至整合服務平台留存，消費者可利用<a class="blue UnderLine" href="https://www.einvoice.nat.gov.tw/" target="_blank">財政部電子發票整合平台</a>查詢消費紀錄。</p>
                    <p>I.電子發票 (原託管發票) 電子發票載具是記錄電子發票資料工具，消費者於「填寫訂購資料」頁時選擇開立電子發票，系統將會優先以網站會員帳號做為儲存電子發票載具，消費者亦可另選擇共通性載具儲存。</p>
                    <p>II.發票載具歸戶作業 【發票載具歸戶】是指將您手上有的各種載具，全部登錄到您的自然人憑證或手機條碼載具(任一) 統一 管理。歸戶作業統一由「<a class="blue UnderLine" href="https://www.einvoice.nat.gov.tw/" target="_blank">財政部電子發票整合平台</a>」處理，完成歸戶後，將由「<a class="blue UnderLine" href="https://www.einvoice.nat.gov.tw/">財政部電子發票整合服務平台</a>」進行發票對獎領獎相關通知及作業。手機條碼載具及自然人憑證載具歸戶，請至「<a class="blue UnderLine" href="https://www.einvoice.nat.gov.tw/">財政部電子發票整合服務平台</a>」進行。 「新蛋全球生活網會員載具」需透過本網站進行會員身份認證，請至會員中心>資料維護， 點入「發票載具歸戶」連結，頁面將會轉導至「<a class="blue UnderLine" href="https://www.einvoice.nat.gov.tw/">財政部電子發票整合服務平台</a>」進行發票載具歸戶作業。</p>
                    <p>III.發票狀態說明 在您付款完成、出貨後，新蛋全球生活網就會開立電子發票，並寄MAIL通知您， 您可利用<a class="blue UnderLine" href="https://www.einvoice.nat.gov.tw/" target="_blank">財政部電子發票整合平台</a>查詢消費紀錄。發票未申報前，如需紙本發票可至「我的帳戶>我的訂單」點選「詢問」提出申請，並提供收件人姓名/地址等資料後，即可索取發票正本。</p>
                    <p>IV.電子發票中獎 每逢單月25日開獎後，將由「<a class="blue UnderLine" href="https://www.einvoice.nat.gov.tw/" target="_blank">財政部電子發票整合平台</a>」統一進行對獎作業，中獎發票領取方式，將會 依消費者使用發票載具類型及載具歸戶狀態，處理方式區分如下：</p>
                    <p>● 使用「手機條碼載具 」或「自然人憑證載具」：無論載具是否有歸戶，中獎發票將由「 <a class="blue UnderLine" href="https://www.einvoice.nat.gov.tw/" target="_blank">財政部電子發票整合平台</a>」進行，請至財政部電子發票整合平台查詢。</p>
                    <p>● 使用「新蛋全球生活網會員載具」 發票載具已歸戶：中獎發票由「<a class="blue UnderLine" href="https://www.einvoice.nat.gov.tw/" target="_blank">財政部電子發票整合平台</a>」進行，請至財政部電子發票整合平台查詢。 發票載具未歸戶：中獎發票由本網站進行，每逢單月28日由「財政部電子發票整合平台」提供中獎清冊後， 中獎發票將於核對後7個工作天內掛號寄出，並Mail通知您。</p>
                    <p>V.發票開立處理流程說明</p>
                    <p>VI.電子發票作業重點說明 所有二聯式發票(未打統編、抬頭者)皆依據消費者指定發票載具類型於發票開立後，以Email方式通知客戶， 消費者可利用<a class="blue UnderLine" href="https://www.einvoice.nat.gov.tw/" target="_blank">財政部電子發票整合平台</a>查詢消費紀錄，如您有需要，可至「我的帳戶>我的訂單」點選該筆訂單的「詢問」提出申請，並提供收件人姓名/地址等資料後，即可索取發票正本。 如您於訂購時選擇將發票捐贈， 依據法令規定，已捐贈的發票無法索取紙本發票及更改捐贈對象，如有退換貨需求，新蛋全球生活網將會將該發票作廢。三聯式發票(有打統編、抬頭者)，將於交易完成且確認無退貨需求後，列印寄出至訂購時所指定的發票寄送地址。</p>
                    <p>VII.「電子發票實施作業要點」說明<br />
本作業辦法，全文請見電子發票作業平台公告之內文：「<a class="blue UnderLine" href="https://www.einvoice.nat.gov.tw/home/Article!showArticleDetail?articleId=1377486687865&CSRT=1079154752159881907" target="_blank">電子發票實施作業要點</a>」有關電子發票作業可參見<a class="blue UnderLine" href="https://www.einvoice.nat.gov.tw/" target="_blank">財政部電子發票整合平台</a>。</p>
                    <p>VI.電子發票範例檔</p>

                    <p>2. 為什麼都沒有收到發票？</p>
                        <p>根據財政部令 台財資字第1041276247號 「<a class="blue UnderLine" href="https://www.einvoice.nat.gov.tw/home/Article!showArticleDetail?articleId=1377486687865&CSRT=1079154752159881907" target="_blank">電子發票實施作業要點</a>」，於本網站消費開立之統一發票將不主動寄送，但需於期限內上傳至整合服務平台留存，消費者可利用<a class="blue UnderLine" href="https://www.einvoice.nat.gov.tw/" target="_blank">財政部電子發票整合平台</a>查詢消費紀錄。發票未申報前，如需正本可至「我的帳戶>我的訂單」中點選該筆訂單的「詢問」提出申請，並提供收件人姓名/地址等資料後，即可索取發票正本。</p>
                        <br/>
                        <p>3. 捐贈的發票，會怎麼處理？</p>
                        <p>根據財政部令 台財資字第1041276247號 「<a class="blue UnderLine" href="https://www.einvoice.nat.gov.tw/home/Article!showArticleDetail?articleId=1377486687865&CSRT=1079154752159881907" target="_blank">電子發票實施作業要點</a>」第二十條說明，<a class="blue UnderLine" href="https://www.einvoice.nat.gov.tw/" target="_blank">財政部電子發票整合平台</a>應每二月為一期，於開獎日前，將買受人所捐贈之該期電子發票明細資料通知各該受捐贈機構，並由財政部電子發票整合平台於對獎後，通知受捐贈機構領獎。</p>
                        <br/>
                        <p>4. 為什麼還沒收到商品，就收到發票開立通知？</p>
                        <p>根據財政部令 台財稅字第1041276247號 「<a class="blue UnderLine" href="https://www.einvoice.nat.gov.tw/home/Article!showArticleDetail?articleId=1377486687865&CSRT=1079154752159881907" target="_blank">電子發票實施作業要點</a>」，於本網站消費開立之統一發票將不主動寄送，因此新蛋全球生活網在商品出貨後即會產生發票，並以E-mail通知您。因為商品出貨需要遞送作業時間，因此您會先收到發票開立通知信。</p>
                        <br/>
                        <p>5. 如何索取發票？</p>
                        <p>請至「我的帳戶>我的訂單」中，點選該筆訂單的「詢問」，提出申請發票紙本之需求，並同時提供發票寄送相關資料即可。發票將在出貨日後7個工作天內寄出。</p>
                        <br/>
                        <p>6. 可以拿回我的發票嗎？</p>
                        <p>非捐贈的發票都可以索取發票正本。請至「我的帳戶>我的訂單」中，點選該筆訂單的「詢問」，提出申請發票紙本之需求，並同時提供發票寄送相關資料即可。發票將在出貨日後7個工作天內寄出。
依據法令規定，已捐贈的發票無法索取紙本發票及更改捐贈對象，如有退換貨需求，本公司將會將該發票作廢。
</p>
                        <br/>
                        <p>7. 有填寫統編／抬頭的發票會寄嗎？何時寄出？</p>
                        <p>三聯式發票將在出貨日後7個工作天後依郵局掛號方式寄出。</p>
                        <p>*建議您可將常用的公司統編建立於「我的帳戶> 統編紀錄本」方便您日後訂購時更快速作業。</p>
                        <br/>
                        <p>8. 發票要加打統編，該怎麼辦？</p>
                        <p>依統一發票使用辦法規定，個人(二聯式)發票一經開立，不得任意更改或改開公司戶(三聯式)發票。</p>
                        <br/>
                        <p>9. 三聯式發票統編／抬頭填錯如何處理?</p>
                        <p>若三聯式發票需更改抬頭、統編，請註明正確抬頭、統編，於收到發票5日內，將收到的發票掛號寄回 「10596 台北市松山區民生東路三段133號14樓 發票處理中心 收」(以郵戳為憑)，以利為您修正發票，一般處理時間需約二週。</p>
                        <br/>
                        <p>10. 我要怎麼知道發票號碼？</p>
                        <p>I.在您付款完成、商品出貨後新蛋全球生活網就會開立發票，並寄E-mail通知您，您可隨時到「我的帳戶>我的訂單>發票查詢」查詢您的發票號碼資訊。</p>
                        <p>II.若您於訂購時選擇將發票捐贈，為了保障受贈單位的權益，捐贈發票號碼末三碼將會以*號表示。</p>
                        <br/>
                        <p>11. 何時會幫我的發票對獎？</p>
                        <p>每逢單月25日開獎後，將由「<a class="blue UnderLine" href="https://www.einvoice.nat.gov.tw/" target="_blank">財政部電子發票整合平台</a>」統一進行對獎作業，於單月28日收到「<a class="blue UnderLine" href="https://www.einvoice.nat.gov.tw/" target="_blank">財政部電子發票整合平台</a>」提供中獎清冊後，於訂單查詢頁「發票」顯示中獎資訊。</p>
                        <br/>
                        <p>12. 我怎麼知道我的發票中獎了？</p>
                        <p>每逢單月25日開獎後，將由「<a class="blue UnderLine" href="https://www.einvoice.nat.gov.tw/" target="_blank">財政部電子發票整合平台</a>」統一進行對獎作業，於單月28日收到「<a class="blue UnderLine" href="https://www.einvoice.nat.gov.tw/" target="_blank">財政部電子發票整合平台</a>」提供中獎清冊後，於「我的帳戶>我的訂單＞發票內容」顯示中獎資訊， 通知方式將依消費都使用發票載具類型及載具歸戶狀態，處理方式如下：</p>
                        <p>I.使用「手機條碼載具 」或「自然人憑證載具」，中獎發票將由「財政部電子發票整合平台」進行領獎相關通知及作業。</p>
                        <p>II.使用「新蛋全球生活網會員載具」：</p>
                        <p>發票載具已歸戶：中獎發票將由「<a class="blue UnderLine" href="https://www.einvoice.nat.gov.tw/" target="_blank">財政部電子發票整合平台</a>」進行領獎相關通知及作業。</p>
                        <p>發票載具未歸戶：中獎發票由本網站進行，每逢單月28日由「<a class="blue UnderLine" href="https://www.einvoice.nat.gov.tw/" target="_blank">財政部電子發票整合平台</a>」提供中獎清冊後，中獎發票將於核對後7個工作天內掛號寄出，並E-mail通知您。</p>
                        <br/>
                        <p>13. 中獎發票何時會寄到？</p>
                        <p>每逢單月25日開獎後，將由「<a class="blue UnderLine" href="https://www.einvoice.nat.gov.tw/" target="_blank">財政部電子發票整合平台</a>」統一進行對獎作業，於單月28日收到「財政部電子發票整合平台」提供中獎清冊後，於「我的帳戶>我的訂單＞發票內容」顯示中獎資訊， 通知方式將依消費都使用發票載具類型及載具歸戶狀態，處理方式如下：</p>
                        <p>I.使用「手機條碼載具 」或「自然人憑證載具」，中獎發票將由「財政部電子發票整合平台」進行領獎相關通知及作業。 </p>
                        <p>II.使用「新蛋全球生活網會員載具」：</p>
                        <p>發票載具已歸戶：中獎發票將由「<a class="blue UnderLine" href="https://www.einvoice.nat.gov.tw/" target="_blank">財政部電子發票整合平台</a>」進行領獎相關通知及作業。</p>
                        <p>發票載具未歸戶：中獎發票由本網站進行，每逢單月28日由「<a class="blue UnderLine" href="https://www.einvoice.nat.gov.tw/" target="_blank">財政部電子發票整合平台</a>」提供中獎清冊後，中獎發票將於核對後7個工作天內掛號寄出，並E-mail通知您。</p>
                        <br/>
                        <p>14. 沒中獎的發票會寄給我嗎？</p>
                        <p>根據財政部令 台財資字第1041276247號 「<a class="blue UnderLine" href="https://www.einvoice.nat.gov.tw/home/Article!showArticleDetail?articleId=1377486687865&CSRT=1079154752159881907" target="_blank">電子發票實施作業要點</a>」，於本網站消費開立之統一發票將不主動寄送，但需於期限內上傳至整合服務平台留存，消費者可利用<a class="blue UnderLine" href="https://www.einvoice.nat.gov.tw/" target="_blank">財政部電子發票整合平台</a>查詢消費紀錄。</p>
                        <br/>
                        <p>15. 可以把電子檔發票印出來拿去兌獎嗎？</p>
                        <p>不可以。發票兌獎必須使用發票正本。若您發票中獎，我們將在7個工作天內，以掛號方式把中獎發票寄給您。</p>
                        <br/>
                        <p>16. 可不可以把發票改成捐贈？</p>
                        <p>很抱歉，目前不提供此服務。</p>
                        <br/>
                        <p>17. 使用請寄給我發票，何時會寄出？</p>
                        <p>索取發票將於申請後7個工作天寄送。</p>
                        <br/>
                        <p>18. 我要索取發票，可以指定寄送地址嗎？</p>
                        <p>可以，請至「我的帳戶>我的訂單」中，點選該筆訂單的「詢問」，提供發票寄送相關資料。發票將會在出貨日後7個工作天內寄出。</p>
                        <br/>
                        <p>19. 發票可否指定開立日期、更改品名或金額？</p>
                        <p>很抱歉，訂單發票印製為系統自動作業，發票上商品名稱將依訂購的品名和金額開立，請恕無法指定開立日期、更改品名或金額，謝謝您。</p>
    ]]>
    </Block>
    <Block Title="手機認證問題">
      <![CDATA[
                    <p>1.什麼時候進行手機認證？</p>
                    <p>當您在新蛋全球生活網進行購物過程中，購物滿1萬元以上時，系統會根據過去您是否完成手機認證，而要求您做更進階的手機認證步驟。</p>
                    <p>步驟如下：</p>
                    <p>I.購物當滿1萬元以上且過去從未認證過（或未完成手機認證），進入到購物步驟二時，會提醒您需填寫您的手機號碼。提醒您：若填寫非本人手機，或不正確的號碼，將無法在下一步驟收到認證過程簡訊。</p>
                    <p>II.您將會收到一通由新蛋全球生活網客服中心所發送的簡訊。</p>
                    <p>III.請您將簡訊內的「驗證碼」填到簡訊驗證欄位中。</p>
                    <p>IV.輸入完畢按下確認將資料送出後，即完成手機認證。</p>
                    <p>請注意：</p>
                    <p>您若未收到認證碼簡訊，請等待1分鐘後，於新蛋購物流程的「簡訊驗證欄位」中，再按一次重送簡訊，系統將再傳一次，您將於2～3分鐘內再次收到簡訊認證碼。</p>
                    <p>當您收到認證碼簡訊後，請務必於10分鐘內完成認證程序，若超過10分鐘內未完成認證，驗證碼將失效，您必須進入購物車重新進行認證。</p>
                        <br/>
                    <p>2.如果我沒有收到確認碼怎麼辦？</p>
                    <p>如果您一直沒有收到，可能的原因與解決的方式如下：</p>
                    <p>I.您所填寫的手機號碼不正確：</p>
                    <p>請您檢查填寫的手機號碼是否正確，若不正確請修改之後再重新確認。</p>
                    <p>II.新蛋全球生活網提供的簡訊系統忙碌：</p>
                    <p>系統忙碌時，將可能造成簡訊延遲傳送；當您稍候收到手機認證碼簡訊後，請直接輸入至「簡訊驗證」欄位即可。</p>
                    <p>III.手機簡訊容量限制：</p>
                    <p>如果您的手機儲存過多的簡訊，可能造成新的簡訊無法傳入。</p>
                    <p>請清除您手機內的簡訊，並再按一次「重送簡訊」系統即可再發送一次簡訊。</p>
    ]]>
    </Block>
    <Block Title="折價券">
      <![CDATA[
                    <p>1. 什麼是折價券</p>
                    <p>I.新蛋全球生活網將不定期舉辦贈送折價券活動，折價券僅供會員本人依「折價券使用辦法」於有效期限內，在新蛋全球生活網購物消費商品或相關活動或時折抵使用，不得轉讓予他人。</p>
                    <p>II.每筆折價券生效日不同，已生效才可使用，說明如下：</p>
                    <p>折價券採系統自動設定，實際生效日期以出貨日（即發票開立日）+8日為準，確認無退貨或取消訂單才會贈送。</p>
                    <p>•已生效（可使用）：目前可用的折價券。</p>
                    <p>•待生效：尚不可使用的折價券，待訂單生效且無取消退貨即可使用。</p>
                    <p>•已過期（已失效）：每一筆折價券會有其設定的到期日，超過到期日後，該筆折價券即失效，無法使用。（例：2015/12/31  23:59到期之折價券，於2016/1/1失效）</p>
                    <br/>
                    <p>2. 如何獲得折價券</p>
                    <p>I.透過新蛋全球生活網所舉辦的各種行銷活動與會員專屬活動，可獲得不同面額的折價券。</p>
                    <p>II.贈送面額將依照各項活動門檻規定，詳細活動辦法請詳閱各活動網頁說明。</p>
                    <p>III.折價券為贈品，係屬無償取得，不適用商品（服務）禮券記載之規範。</p>
                    <br/>
                    <p>會員迎新禮（不定期）</p>
                    <p>•限定新會員，入會成功後方能獲得，每個會員帳號限領取一次。</p>
                    <p>•成功加入會員後，系統將自動發送，您將會收到會員通知信函，可登入「我的帳戶>我的折價券」查詢，並請留意您的E-mail信箱。</p>
                    <br/>
                    <p>折價券序號兌換（不定期）</p>
                    <p>•會員可於活動期間於「我的帳戶>我的折價券」輸入「折價券領用代碼」兌換，每個會員帳號限領取一次。（請注意填寫時必須為英文字母大寫或是半型阿拉伯數字，輸入錯誤恕不補發）</p>
                    <br/>
                    <p>活動頁購物滿額贈送（不定期）</p>
                    <p>•新蛋全球生活網將不定期舉辦購物回饋活動，只要購買特定賣場商品或是參與購物滿額活動並符合活動條件，即可獲得折價券。（成立的條件將依據每個購物活動條件而有所不同，詳情請參見各活動網頁說明）</p>
                    <p>•採系統自動設定判讀該筆訂單符合門檻且確認無退貨或取消訂單才會贈送歸戶，實際生效日期以出貨日（即發票開立日）+8日為準。</p>
                    <br/>
                    <p>3. 如何使用折價券</p>
                    <p>I.折價券以單次單品結帳時使用，每次使用每張折價券時，系統會自動以該券的面額做全額折抵，恕不累計使用，且購買商品之單價須符合該券設限門檻，且須單次全數使用完畢。</p>
                    <p>II.每次消費單筆訂單限使用一張折價券折抵，若您同時有2張以上折價券，可以同時使用於同一筆訂單，但仍須符合一張券限用一項商品的原則。且限在期限內使用於指定商品。（使用限制請參照各活動說明）</p>
                    <p> III.在您購物結帳時，如果您的帳戶存有折價券，且購買適用折價券折抵的商品，在商品結帳頁會出現「使用折價券」的圖示，點選「使用折價券」的圖示，會跳出您的折價券帳戶視窗，請勾選您欲使用之折價券，系統將會為您自動換算當次可抵用金額及計算本次消費需實際支付金額。</p>
                    <p>IV.折價券皆有其折抵限制、開始日期、使用效期、適用館別，您可從「我的帳戶>我的折價券」查詢詳細說明。凡適用折價券優惠，將在該商品賣場頁標示。</p>
                    <p>V.折價券僅限原註冊會員使用，恕不可轉讓且不可要求將不同會員帳號或不同活動的折價券合併，部分活動或商品無法折抵使用，恕無法轉換成現金、找零或交換其他商品及折換其他贈品；且無法抵扣物流費、安裝費、運費、服務費、稅賦等費用。</p>
                    <p>VI.折價券需於使用期限內使用，逾期失效，恕不補發。</p>
                    <p>VII.專案活動及優惠方案（如其他折扣、滿額折、折價券）不可合併同時使用。故會員若同時擁有二種優惠時，只能擇其一種方式進行折抵。 （如該活動已有滿額折，則折價券皆無法使用）</p>
                    <p>VIII.折價券折抵部分不再另開立發票，開立發票金額，以該訂單「實際支付金額」來計算。</p>
                    <br/>
                    <p>4. 取消訂單與退貨的處理</p>
                    <p>I.以折價券購買商品依然享有退貨及商品7天猶豫期等所有服務。</p>
                    <p>II.使用折價券之訂單，若事後取消訂單或辦理退貨，須將所有訂單之商品一併退貨，僅會退還顧客實際所支付的金額，折價券一經使用立即失效，恕不補發，即該筆訂單所使用的折價券不予退回。</p>
                    <br/>
                    <p>5. 如何查詢折價券</p>
                    <p>您可經由「我的帳戶>我的折價券」查詢您持有的折價券張數、面額、適用範圍、適用商品及使用明細。</p>
                    <br/>
                    <p>6. 其他事項</p>
                    <p>I.會員應妥善保管您的帳號及密碼，避免他人未經您的同意而使用，任何經由輸入正確帳號與密碼所使用之折價券，本公司均不退還。若由於不可抗力或不可歸責於本站的因素致折價券帳戶資料流失時，本公司將不負賠償或補償之責。會員於參與獲得折價券活動時，即視為同意活動流程及本公司之折價券規範，本公司將保有所有發送折價券之收回／使用權。</p>
                    <p>II.新蛋全球生活網將不定期舉辦的各種行銷活動與會員專屬活動，亦可獲得不同的折價券。詳細活動辦法請詳閱各活動網頁說明。</p>
                    <p>III.新蛋全球生活網將保留隨時變更、修改與解釋或終止本「折價券使用辦法」之權利，若有異動及修改內容將在本網站上公佈，恕不另外個別通知。</p>
                    <p>IV.若您有任何疑問，歡迎透過「我的帳戶＞帳戶管理>問答中心」來信發問，我們將儘速回覆您的問題。</p>
    ]]>
    </Block>
  </Tab>
  <Tab Title ="商品運送說明">
    <Block Title="出貨時間">
      <![CDATA[
              <p>1.下單後多久可以收到商品？<br />
                I.我們提供的商品配送區域僅限於台灣本島。<br />
                II.在確認付款且有庫存後，除特殊原因外，發貨區域為美國則商品會在您訂購完成後的9~14個工作天內送達您指定地點。其他一般商品則依商品頁面顯示送貨天數為準。若有不可抗力之因素延長送貨時間，將會由我們的客服聯絡您。<br />
                III.若您選擇的付款方式為貨到付款，請務必在約定收貨時間內確定有人收貨付款。貨物委由統一宅急便或新蛋全球生活網配合之快遞公司運送，商品送達時同時將委由統一宅急便或新蛋全球生活網配合之快遞公司代收商品的全額貨款。</p>
              <p>2.出貨如何查詢日期？<br />
                請於網頁上方的「我的帳戶&gt;我的訂單」，點選「訂單明細」，即可查詢訂單明細及出貨日期，如出貨日期欄位空白代表尚未出貨。</p>
              <p>3.為什麼已經過了7個工作天了，東西還是沒收到？<br />
                請您至網頁上方的「我的帳戶&gt;我的訂單」的「訂單明細」中查詢。<br />
                I.若有顯示出貨日期，當您在出貨日加4個工作天（不含假日），若仍未收到商品，可能是商品在運送過程產生異常，請您點選「我的帳戶&gt;我的訂單&gt;詢問」，客服人員將會為您查詢貨品的運送狀況。<br />
                II.若未顯示出貨日期，則表示該商品尚未出貨，請您點選「我的帳戶&gt;我的訂單&gt;詢問」，客服人員將會為您儘速聯絡安排出貨。<br />
                III.若商品為預購商品，出貨日請參考商品網頁公告。</p>
              <p>4.我可以到哪裡查到商品出貨日？<br />
                請您至網頁上方的「我的帳戶&gt;我的訂單」的「訂單明細」中，可以查到出貨日期。若尚無出貨日期，即表示該商品尚未出貨，煩請耐心等候。</p>
              <p>5.付款已經超過兩週但還是沒收到商品怎麼辦？<br />
                商品若遇延遲出貨，本公司會以E-mail通知您，或您可至「我的帳戶&gt;我的訂單」的問答紀錄查看該商品是否延遲出貨或是預購商品準備出貨。若因交易條件有誤或有其他本公司無法接受訂單之情形，本公司將以E-mail通知您訂單不成立/取消訂單，您將不會收到商品，請您見諒。</p>
              <p>若是過兩週，仍未接獲E-mail通知亦未收到商品，可能是指定的地點無人簽收、電話也連絡不上，或是寄送地址有誤，請您至網頁右上方的「我的帳戶&gt;我的訂單」的「詢問」，確認您的收件地址、電話和時間。客服人員將會在1~2個工作天內(不含例假日) 儘速回覆您的問題。</p>
              <p>6.商品已有出貨日，但過了4個工作天卻仍未收到商品該怎辦？<br />
                若您在「我的帳戶&gt;我的訂單&gt;訂單明細」已看到出貨日期，商品約在2~3個工作天內送達您指定的地址。如逾4個工作天(不含例假日)仍未收到，可能是運送過程中遇到問題，指定地點無人簽收或是電話連絡不上，請您至網頁右上方的「我的帳戶&gt;我的訂單」的「詢問」，確認您的收件地址、電話和時間，客服人員將會在1~2個工作天內(不含例假日)儘速回覆您的問題。<br />
              </p>
    ]]>
    </Block>
    <Block Title="運送說明">
      <![CDATA[
              <p>1.商品運送方式有哪些？ <br />
                運送方式：<br />
                由於您所購買的商品為廠商直送，每個廠商會因為商品價值及體積等特性不同而有不同的運送方式，共有郵局小包掛號、包裹、貨運與宅配等方式送貨。 <br />
                配送範圍： <br />
                目前本公司僅提供台灣本島的寄送服務。海外人士或離島人士訂購，請您提供台灣親朋好友之寄送地址代為收貨。 <br />
                配送時間： <br />
                由於廠商出貨仍需幾個工作天，故實際出貨日期您可至「我的帳戶&gt;我的訂單」的「訂單明細」中，可以查到出貨日期。若尚無出貨日期，即表示該商品尚未出貨。 </p>
              <p>2.我已經完成付款了，商品約何時送達？ <br />
                在繳款完成後，「我的帳戶&gt;我的訂單」如有顯示完成付款，表示我們收到您的帳款了，除因交易條件有誤或有其他本公司無法接受訂單之情形外，您訂購的商品預計將會在商品頁面所標示之配送天數(不含例假日)送達您指定的地址。 <br />
                期間若有問題我們將發信通知您，商品寄出時我們亦會寄發寄出貨通知信給您，請您放心。 您亦可至網頁上方的「我的帳戶&gt;我的訂單」的「訂單明細」查詢所訂購商品的出貨狀況。 </p>
              <p>3.為什麼已經過了7個工作天了，東西還是沒收到？ <br />
                請您至網頁上方的「我的帳戶&gt;我的訂單」的「訂單明細」中查詢。 </p>
              <ol>
                <li>若有顯示出貨日期，當您在出貨日加4個工作天（不含假日）仍未收到商品，可能是商品在運送過程產生異常，請您登入會員後點選「我的帳戶&gt;我的訂單&gt;詢問」，客服人員將會為您查詢貨品的運送狀況。 </li>
                <li>若已過出貨日，未顯示出貨日期，則表示該商品尚未出貨，請您登入會員後點選「我的帳戶&gt;我的訂單&gt;詢問」，客服人員將會為您儘速聯絡安排出貨。 </li>
                <li>若商品為預購商品，出貨日請參考商品網頁公告。 </li>
              </ol>
              <p>4.我可以到哪裡查到商品出貨日？ <br />
                請您至網頁上方的「我的帳戶&gt;我的訂單」的「訂單明細」查詢中，在送貨資料，可以查到出貨日期。若尚無出貨日期，即表示該商品尚未出貨，煩請耐心等候。 </p>
              <p>5.付款已經超過兩週，但還是沒收到商品怎麼辦？ <br />
                商品若遇延遲出貨，本公司會以E-mail通知您，或您可至「我的帳戶&gt;我的訂單」的問答紀錄查看該商品是否延遲出貨或是預購商品準備出貨。若因交易條件有誤或有其他本公司無法接受訂單之情形，本公司將以E-mail通知您訂單不成立/取消訂單，您將不會收到商品，請您見諒。 </p>
              <p>若是過2週，仍未接獲E-mail通知亦未收到商品，可能是指定的地點無人簽收、電話也連絡不上，或是寄送地址有誤，請您至網頁右上方的「我的帳戶&gt;我的訂單」的「詢問」，確認您的收件地址、電話和時間。客服人員將會在1~2個工作天內(不含例假日)儘速回覆您的問題。 </p>
              <p>6.商品已有出貨日，但過了4個工作天卻仍未收到商品該怎辦？ <br />
                若您在「我的帳戶&gt;我的訂單」的「訂單明細」中已看到出貨日期，商品約在2~3個工作天內送達您指定的地址。如逾4個工作天(不含例假日)仍未收到，可能是運送過程中遇到問題，指定地點無人簽收或是電話連絡不上，請您至網頁上方的「我的帳戶&gt;我的訂單」的「詢問」，確認您的收件地址、電話和時間，客服人員將會在1~2個工作天內(不含例假日)儘速回覆您的問題。 </p>
              <p>7.我可以指定送貨的時段或是選擇夜間、週日送貨嗎？ <br />
                目前本公司提供宅配公司送件時間為週一至週六，上午9點至下午6點，平日晚間與假日不送件。若造成您的不便，敬請見諒。 <br />
                為讓您能儘早收到訂購的商品，建議您在訂購前考量指定收件地址假日是否方便收件。 </p>
              <p>8.我要變更收件地址，請問該如何更改？ <br />
                若您已完成付款，請您至網頁右上方的「我的帳戶&gt;我的訂單」的「詢問」，提供欲變更的收件地址，若商品尚未出貨，客服人員將會幫您更改收件資料，如已出貨，就來不及更改，請您協助至原收件地址確認收件。 </p>
              <p>9.我同時訂了多項商品，為什麼沒有同時送達？ <br />
                由於您訂購的商品可能分別由不同廠商提供，其寄送的時間及方式就會不相同。但請放心，在確認交易條件無誤且有庫存後，商品將於您付款完成後的7個工作天內陸續送達您指定地址。若為美國新蛋直購商品則為付款完成後的9~14個工作天內陸續送達您指定地址。 <br />
                您可至「我的帳戶&gt;我的訂單」的「訂單明細」中查看該商品出貨進度。若因交易條件有誤或有其他本公司無法接受訂單之情形，本公司亦將以E-mail通知您訂單不成立/取消訂單。 <br />
                若無，請您至網頁右上方的「我的帳戶&gt;我的訂單」點選該筆訂單的「詢問」，客服人員會在1~2個工作天內(不含例假日)儘速回覆您的問題。 </p>
    ]]>
    </Block>
  </Tab>
  <Tab Title ="靈活付款說明">
    <Block Title="信用卡線上付款">
      <![CDATA[
                    <p>1.刷卡付款方式說明</p>
                    <p>I.當您選擇的付款方式為線上信用卡分期時，結帳頁面將會帶您進行信用卡相關資料填寫，請您務必詳實填寫，以便與銀行做信用卡資料核對。<br />
                      II.當您填寫完成後，新蛋全球生活網會與信用卡中心進行身份以及資料核對，若無任何問題，則該筆交易便完成付款程序，您可以在「我的帳戶&gt;我的訂單」的「訂單明細」中查詢， 看到您的付款日期，我們將會在確定您付款完成後的7個工作天內將商品送達您的收件地址。若您的信用卡資料與信用卡中心確認後有錯誤，新蛋全球生活網客服人員將會主動與您連絡再次確認資料。 <br />
                      III.若您的信用卡資料與信用卡中心確認後有錯誤，新蛋全球生活網客服人員將會主動與您連絡再次確認資料。</p>
                    <p>2.除了線上刷卡外，我還可以選擇哪些付款方式呢？<br />
                      I.信用卡付款 (VISA、Master、JCB)。<br />
                      II.信用卡線上分期付款。<br />
                      III.Web ATM。<br />
                      IV.部分商品提供貨到付款。<br />
                      各個商品付款方式，依網站之付款標示為主。</p>
                    <p>3.如何知道我是否付款成功了呢？<br />
                      請您至網頁上方的「我的帳戶&gt;我的訂單」中查詢所訂購商品的狀況。若已付款成功在訂單狀態會出現「付款成功」。</p>
                    <p>4.付款完成後多久可以查到？<br />
                      I.信用卡付款完成訂購後即可至首頁上方的「我的帳戶&gt;我的訂單」中查詢。<br />
                      II.Web ATM，可於轉帳後30分鐘至網頁上方的「我的帳戶&gt;我的訂單」的「訂單狀態」查詢。若您是在週五～週日付款，配合銀行的作業時間，請您於週一下午再查詢。</p>
                    <p>5.在訂購完成後，我還可以更改成別種的付款方式嗎？<br />
                      由於不同的付款方式分別是採用不同的作業系統，且受限於銀行保護持卡人用卡安全性的規定，我們目前尚未提供您直接更改付款方式的服務。若造成您的不便，敬請見諒。<br />
                      如您確實有此需要，請您協助重新上網訂購並選擇合適的付款方式後，再至網頁右上方至「我的帳戶&gt;我的訂單&gt;詢問」，通知客服人員為您的原訂單辦理退訂。</p>
                    <p>6.商品未送達，信用卡帳單來了怎辦？需先繳款嗎？<br />
                      由於本公司是以網路訂購方式，為確保持卡人的使用安全，故銀行不受理本公司去電確認的作業。請您自行向持卡行要求放寬「網路單筆消費額度」或是選擇Web ATM轉帳。</p>
                    <p>7.我刷卡失敗，持卡行告知請貴公司打電話去確認？<br />
                      由於本公司是以網路訂購方式，為確保持卡人的使用安全，故銀行不受理本公司去電確認的作業。請您自行向持卡行要求放寬「網路單筆消費額度」。</p>
                    <p>8.請問可以將信用卡一次付清更改成分期付款嗎？<br />
                      由於一次付清和分期付款分別是採用不同的作業系統，且受限於銀行保護持卡人用卡安全性的規定，我們目前尚未提供您直接更改付款方式的服務。若造成您的不便，敬請見諒。如您確實有此需要，請您協助重新上網訂購並選擇合適的付款方式後辦理原訂單退訂，或可至首頁「我的帳戶&gt;我的訂單」的「詢問客服」，通知客服人員為您的原訂單辦理退訂。<br />
                      由於退款尚需作業時間，因此會佔用您的信用卡額度，建議您訂購時慎選付款方式。</p>
                    <p>9.請可否使用外國卡/ VISA 金融卡？<br />
                      很抱歉，目前本網站暫不接受外國卡/大來卡/Debit卡/VISA金融卡消費，若您仍需訂購商品，請您改用其他信用卡或其他付款方式付款。造成不便之處請見諒。<br />
                    </p>
      ]]>
    </Block>
    <Block Title="信用卡分期">
      <![CDATA[
                    <p>1.分期付款方式說明<br />
                      I.當您選擇的付款方式為線上信用卡分期時，則結帳頁面將會帶您進行信用卡相關資料填寫，請您務必詳實填寫您的資料，以方便與銀行做信用卡資料核對。 <br />
                      II.當您填寫完成後，新蛋全球生活網會與信用卡中心進行身份以及資料的核對，若無任何問題，則該筆交易便完成付款程序，您可以在「我的帳戶&gt;我的訂單」訂單狀態查詢裡， 看到您的付款日期，我們將會在確定您付款完成後的七個工作天內將商品送達您的收件地址。 <br />
                      III.信用卡分期付款，為新蛋全球生活網和各家合作銀行所提供給您的付款方式，在您付款完成前，請先確認您的信用卡發卡行是否有與新蛋全球生活網配合。 <br />
                      IV.信用卡分期各期金額，仍需依各銀行實際計算方式為主，如對信用卡分期金額有異議，請與您的發卡行聯繫確認。 <br />
                      請注意，花旗銀行有特殊計算方式： <br />
                      花旗銀行的分期收款方式是依訂購總金額除以您選擇的分期期數，不足額部分將四捨五入計算。<br />
                      如商品總額是1000元，您選擇6期分期付款，1000/6=166.66，四捨五入後，每期付款金額是167元。<br />
                    如商品總額是500元，您選擇6期分期付款，500/6=83.33，四捨五入後，每期付款金額是83元。</p>
                    <p>2.除了線上刷卡外，我還可以選擇哪些付款方式呢?<br />
                      I.信用卡付款(VISA、Master、JCB) 。<br />
                      II.信用卡線上分期付款。<br />
                      III.Web ATM。<br />
                      IV.部分商品提供貨到付款。<br />
                      各個商品付款方式，依網站之付款標示為主。</p>
                    <p>3.如何知道我是否付款成功了呢？<br />
                      請您至網頁上方的「我的帳戶&gt;我的訂單」的「訂單明細」中查詢所訂購商品的狀況。若已付款成功在訂單狀態會出現「付款成功」。</p>
                    <p>4.付款完成後多久可以查到？<br />
                      I.信用卡付款完成訂購後即可至網頁上方的「我的帳戶&gt;我的訂單」的「訂單狀態」查詢。<br />
                      II.Web ATM，可於轉帳後30分鐘至網頁上方的「我的帳戶>我的訂單」的「訂單狀態」查詢。若您是在週五～週日付款，配合銀行的作業時間，建議您可於週一下午再查詢。</p>
                    <p>5.在訂購完成後，我還可以更改成別種的付款方式嗎？<br />
                      由於不同的付款方式分別是採用不同的作業系統，且受限於銀行保護持卡人用卡安全性的規定，我們目前尚未提供您直接更改付款方式的服務。若造成您的不便，敬請見諒。<br />
                      <br />如您確實有此需要，請您協助重新上網訂購並選擇合適的付款方式後，再至網頁上方至「我的帳戶&gt;我的訂單」點選該筆訂單的「詢問」，通知客服人員為您的原訂單辦理退訂。</p>
                    <p>如您確實有此需要，請您協助重新上網訂購並選擇合適的付款方式後，再至網頁上方至「我的帳戶&gt;我的訂單」的「詢問客服」，通知客服人員為您的原訂單辦理退訂。</p>
                    <p>6.我選擇的是分期付款的方式，為什麼銀行簡訊通知的卻是總金額？<br />
                      銀行的授權額度計算是以訂購商品總金額，而非單筆分期金額，同時為確保您的用卡安全性，故銀行端的簡訊內容是通知您核對消費總金額。不過，請您放心，信用卡帳單仍會是以分期的方式計算。 </p>
                    <p>7.請問線上分期付款的授權和額度如何計算？<br />
                      在您使用分期付款時，銀行將會確認您的信用卡額度是否高於以商品總額，故請您在訂購前先確認信用卡的額度是高於商品總額，否則會訂購不成功。<br />
                      至於您繳款時，是由銀行逐月在信用卡帳單向您收取，如您選擇分六期則會是分六個月逐月入帳。</p>
                    <p>8.若我是學生信用卡持卡人，請問可以分期嗎？<br />
                      由於財政部規定學生持卡人不能作分期付款，故請選擇信用卡全額一次付清或Web ATM的付款方式。</p>
                    <p>9.我是在分期的額度內，為什麼刷卡卻不過呢？<br />
                      銀行的授權額度計算是以訂購商品總金額，而非單筆分期金額，故請您在訂購前先確認信用卡的額度是高於商品總額，或是聯絡發卡行調高額度。</p>
                    <p>10.請問可以將信用卡分期付款更改成一次付清嗎？<br />
                      I.由於一次付清和分期付款分別是採用不同的作業系統，且受限於銀行保護持卡人用卡安全性的規定，我們目前尚未提供您直接更改付款方式的服務。若造成您的不便，敬請見諒。<br />
                      II.若您尚未收到商品，請您協助先重新上網訂購並選擇合適的付款方式後，再至網頁上方至「我的帳戶>我的訂單」點選該筆訂單的「詢問」通知客服人員將您的原訂單 辦理退訂。<br />
                      III.由於退款尚需作業時間，因此會佔用您的信用卡額度，建議您訂購時慎選付款方式。<br />
                      IV.若是您已經收到商品，因我們已向銀行全額請款，您的分期付款是由銀行處理，建議您向信用卡銀行洽詢更改期數之相關事宜。</p>
                    <p>11.分期付款每期付款金額怎麼計算？<br />
                      將依您選擇的分期數平均每期付款，不足額部分併入第1期計算。<br />
                      如商品總額是1000元，您選擇12期分期付款，每期付款金額為第1期是87元，第2-12期是83元。<br />
                      發卡銀行如有特殊計算方式則以銀行說明為主，建議您可與持卡行聯繫確認。<br />
                      請注意，花旗銀行有特殊計算方式： <br />
                      花旗銀行的分期收款方式是依訂購總金額除以您選擇的分期期數，不足額部分將四捨五入計算。<br />
                      如商品總額是1000元，您選擇6期分期付款，1000/6=166.66，四捨五入後，每期付款金額是167元。<br />
                      如商品總額是500元，您選擇6期分期付款，500/6=83.33，四捨五入後，每期付款金額是83元。</p>
                    <p>12.分期付款的信用卡已到期，銀行發新卡給我，卡號不一樣怎麼辦？<br />
                      由於您的分期付款是由您的信用卡銀行為您辦理，若您已更換新卡號，請您協助向信用卡銀行確認直接轉移至新卡。</p>
      ]]>
    </Block>
    <Block Title="Web ATM">
      <![CDATA[
                    <p>1.需要讀卡機嗎？<br />
                      需要讀卡機的!!<br />
                      當您選擇的付款方式為WebATM時，請用IE瀏覽器開啟，將金融晶片卡插入晶片讀卡機內，網頁會轉至銀行「網路提款機myATM」的畫面，輸入您的金融晶片卡密碼後再按下「確認」鍵，依照畫面指示操作即可。
                      當您填寫完成後，新蛋全球生活網會與銀行確認轉帳款項，而目前新蛋全球生活網WebATM適用的銀行請參考付款網頁的合作銀行，倘若付款非上述其一銀行，則需自付跨行手續費15元，若核對無任何問題，則該筆交易便完成付款程序。</p>
      ]]>
    </Block>
    <Block Title="貨到付款">
      <![CDATA[
                    <p>1.那些商品可以使用貨到付款？<br />
                    目前貨到付款只適用在特定部份商品，其他不適用。</p>
                    <p>2.除了貨到付款外，我還可以選擇哪些付款方式呢？<br />
                      I.信用卡付款。 (VISA、Master、JCB) <br />
                      II.信用卡線上分期付款。<br />
                      III.Web ATM。<br />
                      IV.部分商品提供貨到付款。<br />
                      各個商品付款方式，依網站之付款標示為主。</p>
                    <p>3.貨到付款的商品要如何付款？<br />
                      貨到付款的商品會在專人送達時向您收取貨款，僅接受現金。(不提供信用卡刷卡)</p>
                    <p>4.貨到付款可以使用折價券和其他折抵嗎？<br />
                      貨到付款可以使用包括折價券和各項活動的折抵。</p>
                    <p>5.貨到付款有訂購金額上的限制嗎？<br />
                      扣除各項折抵(如滿額現折活動、折價券等)的消費金額，只要在100,000元(含)以下，都可以使用貨到付款。</p>
                    <p>6.貨到付款的商品可以退貨嗎？<br />
                      貨到付款的商品一樣享有7天鑑賞期，如您有退貨需求，請到「我的帳戶&gt;我的訂單」頁點選我要退貨，辦理退貨。<a class="blue UnderLine" href="/Policies/Return">(各類商品退貨規定說明)</a></p>
                    <p>7.貨到付款的商品可以換貨嗎？<br />
                      貨到付款的商品一樣享有7天鑑賞期，如您有換貨需求，請到「我的帳戶&gt;我的訂單」頁點選我要換貨，辦理換貨。</p>
                    <p>8.貨到付款的商品可以取消訂單嗎？<br />
                      商品進入出貨作業前您可以申請取消訂單，但須將該次訂購的所有訂單皆一併申請取消，無法部分取消訂單。提醒您，訂單因作業快速，很可能因此來不及取消，若造成不便敬請見諒。 在您透過「我的帳戶&gt;我的訂單」點選「我要取消」申請取消後，我們將在1個工作天內回覆給您處理結果，您可從「我的帳戶&gt;我的訂單」看到詳細的處理進度。</p>
                    <p>9.在訂購完成後，我還可以更改成別種的付款方式嗎？<br />
                      由於不同的付款方式分別是採用不同的作業系統，我們目前尚未提供您直接更改付款方式的服務。若造成您的不便，敬請見諒。</p>
                    <p>10.我如何知道商品送達了？<br />
                      送貨人員會在商品送達前與收件人電話聯絡，請務必保持電話暢通，避免錯過商品送達。 如果連續配送三次都無法聯絡上收件人，則訂單將會自動取消無法再進行配送。</p>
    ]]>
    </Block>
  </Tab>
  <Tab Title ="售後服務說明">
    <Block Title="取消訂單">
      <![CDATA[
                    <p>1.什麼時候可以取消訂單?</p>
                    <p>訂購商品後，尚未出貨前，您都可以申請取消訂單。「我的帳戶>我的訂單」的「訂單明細」中，尚未出現出貨日期，表示該商品尚未出貨，您可以透過「我的帳戶>我的訂單」點選「我要取消」，申請取消訂單。</p>
                    <p>2.如何取消訂單?</p>
                    <p>進入「我的帳戶>我的訂單」頁面點選「我要取消」，在線上填寫取消訂單申請，我們將為您進行訂單取消的作業處理。</p>
                    <p>3.取消後何時可以得知結果?</p>
                    <p>當您申請完成後，1～2個工作天內會回覆E-mail告知您處理結果，您也可透過「我的帳戶＞我的訂單」查詢訂單狀態。</p>
                    <p>4.為什麼不能取消訂單?</p>
                    <p>若您的商品，已確定進入出貨服務，在我的訂單中，已經出現出貨日期，將無法讓您申請取消訂單。</p>
                    <p>5.已經將商品取消完成，何時才會將款項退還？</p>
                    <p>退款方式會依據您當初所訂購的付款方式退還</p>
                    <p>I.若您的付款方式為信用卡線上付款，在尚未出貨前，我們會直接將款項刷退至您當初付款的信用卡帳戶中，且於您的下一期信用卡帳單中顯示</p>
                    <p>II.若您的付款方式為Web ATM/貨到付款，目前僅提供帳戶匯款轉入退款方式，請您在填寫取消申請單時，提供購買人的退款帳號資料銀行</p>
                    <br />
                    <p>銀行 (如第一銀行)：</p>
                    <p>銀行分行(如忠孝分行)：</p>
                    <p>帳 號： </p>
                    <p>戶 名： </p>
                    <p>當退款完成時，我們也會發送信件通知您</p>
                    <p>6.若是有使用折價券，取消訂單時，折價券會退還?</p>
                    <p>I.以折價券購買商品依然享有退貨及商品7天猶豫期等所有服務</p>
                    <p>II.使用折價券之訂單，若事後取消訂單或辦理退貨，須將所有訂單之商品一併退貨，僅會退還顧客實際所支付的金額，折價券一經使用立即失效，恕不補發，即該筆訂單所使用的折價券不予退回。</p>
    ]]>
    </Block>
    <Block Title="7天鑑賞期">
      <![CDATA[
                    <p>1.什麼是七天鑑賞期?</p>
                    <p>根據《消費者保護法》規定，新蛋全球生活網將提供您享有商品到貨七天猶豫期，提醒您注意，商品退貨時必須回復原狀，請詳讀<a class="blue UnderLine" href="/Policies/Return">退貨</a>及<a class="blue UnderLine" href="/Policies/Refund">退款說明</a>。</p>
                    <p>2.鑑賞期內都可以申請退貨嗎?</p>
                    <p>根據消費者保護法，於新蛋全球生活網購物的會員，可享有商品貨到次日起七天猶豫期的權益。但猶豫期並非試用期，您所退回的商品必須是全新狀態(不得有刮傷、破損、受潮)，並且保持完整包裝，意即必須恢復至您收到商品時的原始狀態（包含商品本體、配件、原廠包裝、保護袋、保麗龍、保證書、隨附文件、贈品等）。 否則將影響您的退貨權益，也可能依照損毀程度扣除回復原狀之必要費用。<a class="blue UnderLine" href="/Policies/Return">(各類商品退貨規定說明)</a></p>
                    <p>退貨程序說明 :</p>
                    <p>I.辦理退貨時，請您於商品貨到次日起七天內，至「我的帳戶 > 我的訂單」頁面點選「我要退貨」填寫退貨單，我們將通知宅配公司與您聯繫，並於3~5個工作天內前往取貨。</p>
                    <p>II.請您以原外盒紙箱將退貨商品連同發票，若您購買的是美國新蛋直購商品，則需寄回寫有商品金額的商業發票(即Commercial Invoice)。隨附文件妥善包裝，申請退貨後，約3~5天內，宅配人員將與您聯繫取件，並請您保留宅配取貨單據至退貨流程結束。若有任何疑問，請至<a class="blue UnderLine" href="/MyAccount/AskQuestion">問答中心</a>發問。</p>
                    <br />
                    <p>3.若退貨時有下列情形，將影響您的退貨權利，或需負擔毀壞之費用 ：</p>
                    <p>I.商品原包裝不影響您檢查商品權益的狀況下，您將商品包裝毀損、封條移除、吊牌拆除、貼膠移除，或標籤拆除等。</p>
                    <p>II.若原外盒紙箱已遺失，請用其他紙箱包覆商品原廠包裝，切勿直接於商品原廠包裝（彩盒）上黏貼紙張或書寫文字。若商品原廠包裝（彩盒）損毀或遺失，將無法辦理退貨。</p>
                    <p>III.收到商品前，已提供您檢查商品或試用同類商品之機會。</p>
                    <p>IV.其他逾越檢查之必要或因為可歸責於您之事由，導致商品產生價值降低、毀損、滅失或其他變更者。</p>
                    <p>V.個人衛生商品（內衣褲）及衣飾類（如衣服、褲子、襪子、圍巾）等，經剪標或下水，或商品有不可回復原狀之髒污或磨損痕跡。</p>
                    <p>VI.退貨流程不接受離/外島與國外的取貨服務。</p>
    ]]>
    </Block>
    <Block Title="換貨">
      <![CDATA[
                    <p>1.若是收到的商品不符或是新品有破損、瑕疵、故障該怎麼辦？</p>
                    <p>若您收到的新品有瑕疵、破損、規格不符或是零件短缺的狀況，請您於收到貨後7天內， 至「我的帳戶>我的訂單」頁面點選「我要換貨」，填寫需換貨的原因/事由，我們將會回覆您辦理換貨事宜。
若需更換新品，換貨廠商將於收到您退回的商品後更換給您。(換貨商品必須為全新狀態且完整包裝，包含主機、附件、內外包裝、隨機文件等)
請保留您交付故障品時的收據，如：宅配取貨單據、郵局掛號單據等，以利日後查詢。
</p>
                    <br />
                    <p>2.訂錯商品或對商品不滿意，可以直接換購其他商品嗎？</p>
                    <p>目前未提供退補差額方式或是換購其他商品服務，如您確實有此需要，請於7天鑑賞期內辦理退貨重新訂購。</p>
                    <br />
                    <p>3.換貨須自已負擔運費嗎？</p>
                    <p>換貨商品將由供應商為您取回需換貨商品再寄出，您無須付擔換貨運費。</p>
    ]]>
    </Block>
    <Block Title="退貨">
      <![CDATA[
                    <p>1.如何退貨？</p>
                    <p>退貨說明 ：</p>
                    <p>根據《消費者保護法》於新蛋全球生活網購物的會員，可享有商品貨到次日起7天猶豫期的權益。提醒您猶豫期非試用期，您所退回的商品必須是全新狀態（不得有刮傷、破損、受潮），並且保持完整包裝，意即必須恢復至您收到商品時的原始狀態（包含商品本體、配件、原廠包裝、保護袋、保麗龍、保證書、隨附文件、贈品等）。 否則將影響您的退貨權益，也可能依照損毀程度扣除回復原狀之必要費用。<a class="blue UnderLine" href="/Policies/Return">(各類商品退貨規定說明)</a></p>
                    <p>退貨程序說明 ：</p>
                    <p>I.辦理退貨時，請您於商品貨到次日起7天內，至「我的帳戶＞我的訂單」頁面點選「我要退貨」填寫退貨單，我們將通知宅配公司與您聯繫，並於3~5個工作天內前往取貨。</p>
                    <p>II.請您以原外盒紙箱將退貨商品連同發票，若您購買的是美國新蛋直購商品，則需寄回寫有商品金額的商業發票(即Commercial Invoice)，隨附文件妥善包裝，申請退貨後，約3~5天工作天內，宅配人員將與您聯繫取件，並請您保留宅配取貨單據至退貨流程結束。</p>
                    <p>III.若有任何疑問請至<a class="blue UnderLine" href="/MyAccount/AskQuestion">問答中心</a>發問。</p>
                    <br />
                    <p>若退貨時有下列情形，將影響您的退貨權利，或需負擔毀壞之費用 ：</p>
                    <p>i.在不影響您檢查商品的情形下，將商品包裝毀損、封條移除、吊牌拆除、貼膠移除，或標籤拆除等。</p>
                    <p>ii.若原外盒紙箱已遺失，請用其他紙箱包覆商品原廠包裝，切勿直接於商品原廠包裝（彩盒） 上黏貼紙張或書寫文字。若商品原廠包裝（彩盒）損毀或遺失，將無法辦理退貨。</p>
                    <p>iii.收到商品前，已提供您檢查商品或試用同類商品之機會。</p>
                    <p>iv.其他逾越檢查之必要或因為可歸責於您之事由，導致商品產生價值降低、毀損、滅失或其他變更者。</p>
                    <p>v.個人衛生商品：內衣褲及衣飾類（如衣服、褲子、襪子、圍巾）等，經剪標或下水，或商品有不可回復原狀之髒污或磨損痕跡。</p>
                    <p>vi.退貨流程不接受離/外島與國外的取貨服務。</p>

                    <p>2.7天鑑賞期內都可以申請退貨嗎？</p>
                    <p>根據《消費者保護法》規定，新蛋全球生活網將提供您享有商品到貨次日起7天鑑賞期退貨之權益，提醒您商品退貨時必須必須回復原狀，亦即必須回復至您收到商品時的原始狀態 ( 包含主機、附件、內外包裝、隨機文件、贈品等）。</p>
                    <p>如有下列情形，可能影響您的退貨權益： </p>
                    <p>I.隨商品已附上相同之試用品，或在收到影音光碟及軟體前已提供您試聽、試用之機會。</p>
                    <p>II.在不影響您檢查商品情形下，您將商品包裝毀損、封條移除、吊牌拆除、貼膠移除或標籤拆除等情形。</p>
                    <p>III.在您收到商品之前，已提供您檢查商品之機會。</p>
                    <p>IV.其他逾越檢查之必要或可歸責於您之事由，導致商品有毀損、滅失或變更者。</p>

                    <p>3.如果訂錯商品或是對商品不滿意，可以換購其他商品嗎？</p>
                    <p>目前尚未提供您網路線上直接變更訂單內容，或是退補差額方式換購其它商品之服務。在鑑賞期內需請您將原產品退貨重新訂購。</p>

                    <p>4.過了鑑賞期，才發現商品有問題，該怎麼辦？</p>
                    <p>若您購買的商品已超過了鑑賞期的退\換貨時效，仍享有售後維修服務。</p>

                    <p>5.若已辦理退貨，後來又決定要保留，應該如何處理？</p>
                    <p>請您至首頁「我的帳戶>我的訂單」中「詢問」發問，收到您的訊息後，我們將協助您取消退貨申請，若後續有宅配司機欲前往收貨，請協助告知商品欲保留不退貨即可。</p>

                    <p>6.若是有使用折價券，申請退貨時，折價券會退還?</p>
                    <p>I.以折價券購買商品依然享有退貨及商品7天猶豫期等所有服務</p>
                    <p>II.使用折價券之訂單，若事後取消訂單或辦理退貨，須將所有訂單之商品一併退貨，僅會退還顧客實際所支付的金額，折價券一經使用立即失效，恕不補發，即該筆訂單所使用的折價券不予退回。</p>

                    <p>7.已申請退貨，但收到紙本發票，該怎麼辦？</p>
                    <p>請於收到發票後，將發票或折讓單簽名，以掛號寄回：
郵寄地址：105台北市松山區民生東路三段133號14樓 (新蛋全球生活網/財務部收)，待收到您的發票後，將為您辦理退款服務。
</p>
                    <p>8.請問我只要申請退貨，你們就會立即退款給我嗎?</p>
                    <p>請於收到發票後，將發票或折讓單簽名，以掛號寄回：</p>
                    <p>您必須完成所有的退貨手續，當廠商確實收到商品確認無誤後，我們會立即進行退款手續。請您至首頁「我的帳戶>我的訂單」查詢您目前的退款進度。退款完成時，會發送信件通知您。</p>
    ]]>
    </Block>
    <Block Title="退款">
      <![CDATA[
                    <p>1.如何退款？</p>
                    <p>I.若您收到二聯或是三聯式紙本發票，請將發票正本及折讓單寄回，才能為您完成退款作業</p>
                    <p>II.付款方式為Web ATM、貨到付款之訂單，確認訂單取消/退貨完成後，該筆退款款項將匯入訂單購買人的銀行帳號資料。</p>
                    <p>銀行 (如第一銀行)：</p>
                    <p>銀行分行(如忠孝分行)：</p>
                    <p>帳 號：</p>
                    <p>戶 名：(請提供原訂購人名字)</p>
                    <p>III.付款方式為信用卡者，確認訂單取消/退貨完成後，將直接刷退至您當初付款的信用卡帳戶中，且於您的下一期信用卡帳單中顯示。</p>
                    <p>IV.當退款完成時，我們也會發送退款完成通知信，您亦可於 「我的帳戶 > 我的訂單」 查詢退款進度。</p>
                    <p>V.詳情請參考<a class="blue UnderLine" href="/Policies/Refund">退款流程與說明。</a></p>

                    <p>2.請問，使用Web ATM / 貨到付款 如何退款？</p>
                    <p>若您的付款方式為Web ATM / 貨到付款時，請您在填寫退貨單時，提供正確的退款帳號資料，目前僅提供帳戶匯款轉入，無提供其他退款方式，麻煩請您提供訂單購買人的退款帳號。</p>
                    <p>銀行 (如第一銀行)： </p>
                    <p>銀行分行(如忠孝分行)： </p>
                    <p>帳 號： </p>
                    <p>戶 名： </p>
                    <p>若您在填寫退貨單時，無看到填寫帳號資料處，或您並未填寫，請您至首頁「我的帳戶>我的訂單」中「詢問」，將您的退款帳號提供給我們。我們會直接為您匯入，並在7個工作天內完成退款。退款完成時，會發送退款信件通知您。</p>

                    <p>3.使用線上刷卡，是否會直接刷退到我的信用卡帳戶？</p>
                    <p>是的，若您所使用的付款方式為信用卡刷卡，我們會直接將款項刷退至您當初付款的信用卡帳戶中 ，且將於您的下一期信用卡帳單中顯示。請您至網頁上方的「我的帳戶>我的訂單」查詢您目前的退款進度，退款完成時，我們會發送信件通知您。</p>
    ]]>
    </Block>
    <Block Title="維修">
      <![CDATA[
                    <p>1.商品故障如何維修？</p>
                    <p>您可透過「我的帳戶 > 我的訂單 > 詢問」查詢出貨廠商資訊，去電或發信反應問題。若需維修則將故障品附上基本資料（姓名、電話、訂單編號、故障原因及寄回地址）寄至維修點。</p>

                    <p>2.已過了7天鑑賞期，才發現我的商品有問題，該怎麼辦？</p>
                    <p>若您購買的商品已超過7天鑑賞期的退\換貨時效，該商品僅提供維修服務，敬請見諒！</p>
                    <p>請您至首頁「我的帳戶>我的訂單」點選「我要維修」，填寫需要維修的原因/事由，我們將為您處理維修相關事宜。若您仍有任何問題，可直接撥打本公司客服專線，或是點選「詢問」與我們聯繫。</p>

                    <p>3.請問商品維修運費需要自行負擔嗎？</p>
                    <p>是的，您需自行負擔寄回商品的運費，維修廠商則會幫您負擔寄還商品的運費。</p>

                    <p>4.商品維修時間大概多久？需要付費嗎？</p>
                    <p>一般商品送修需7~14個工作天，將視個別商品的損害情形以及維修廠商判定維修時間為主。若商品需送回國外原廠進行檢測，將可能延長來回維修時間。建議您可主動去電維修廠商聯繫維修狀況，或至首頁「我的帳戶>我的訂單」點選「我要維修」表單，取得維修相關資訊。
您所寄回的維修商品若已經超過保固期或非商品本身造成之人為損壞而發生檢修費用，將由廠商告知報價後通知客戶，再由客戶決定是否繼續維修。</p>

                    <p>5.如何知道維修進度？</p>
                    <p>一般商品送修需7~14個工作天，將視個別商品的損害情形以及維修廠商判定維修時間為主。若商品需送回國外原廠進行檢測，將可能延長來回維修時間。建議您可主動去電維修廠商聯繫維修狀況，或至首頁「我的帳戶>我的訂單」點選「我要維修」表單，取得維修相關資訊。</p>
    ]]>
    </Block>
  </Tab>
  <Tab Title ="會員服務說明">
    <Block Title="加入會員">
      <![CDATA[
                    <p>步驟一：請點擊首頁上面的<a class="blue UnderLine" href="/MyAccount/Signup">註冊</a>。</p>
                    <p>步驟二：</p>
                    <p>2-1 設定一組E-mail為您未來登入新蛋全球生活網帳號。</p>
                    <p>2-2設定一組6-16碼英文數字混合密碼，做為您未來登入新蛋全球生活網使用。</p>
                    <p>2-3 再次輸入密碼。</p>
                    <p>2-4 輸入您看到的圖文數字。</p>
                    <p>2-5 請勾選「電子報」，可獲得新蛋全球生活網最新優惠訊息。</p>
                    <p>2-6 閱讀會員服務條款，並勾選同意。</p>
                    <p>2-7 按確定，即可完成註冊。</p>
    ]]>
    </Block>
    <Block Title="會員登入">
      <![CDATA[
                    <p>步驟一：請點擊首頁上面的<a class="blue UnderLine" href="/MyAccount/Login">登入</a>。</p>
                    <p>步驟二：</p>
                    <p>2-1 依照您之前註冊的會員帳號(E-mail)和密碼登入。</p>
                    <p>2-2 您也可以使用Facebook帳號做為登入。</p>
                    <p>第一次使用Facebook帳號登入時，會請您加入成為新蛋全球生活網會員，以便日後提更多優惠。</p>
    ]]>
    </Block>
    <Block Title="忘記密碼">
      <![CDATA[
                    <p>步驟一：請點擊首頁上面的登入，點擊「忘記密碼」。</p>
                    <p>步驟二：輸入您的會員帳號，按確定。</p>
                    <p>步驟三：請到您的信箱，收取新蛋全球生活網寄出的密碼變更信函，點擊「新蛋全球生活網的密碼更改」連結。</p>
                    <p>步驟四：設定一組新的密碼，按確定送出。即可完成新的密碼設定。</p>
    ]]>
    </Block>
    <Block Title="會員資料修改">
      <![CDATA[
                    <p>「登入 > 我的帳戶 > 帳戶管理 > 個人資料修改」</p>
    ]]>
    </Block>
    <Block Title="非會員條款">
      <![CDATA[
                    <p>一、新蛋全球生活網非會員客戶隱私權政策聲明</p>
                    <p>為了維持高品質的客戶服務，台灣新蛋網股份有限公司對於客戶資料的蒐集、處理及利用均遵守中華民國政府之《個人資料保護法》及相關法令規範，您可以透過以下隱私權政策，以確保您從訂購至取得產品的整個過程中，了解我們的具體措施。</p>
                    <br/>
                    <p>二、客戶資料蒐集方式</p>
                    <p>我們擁有客戶的個人資料，是由向新蛋全球生活網平台，及其他未來所有可能衍生使用我們所提供金流、物流與資訊流之各項通路結合之平台註冊會員或消費之客戶所提供，或是由我們在其他行銷或異業結盟活動中另行合法取得（包括但不限於自業務合作廠商處取得）。</p>
                    <br/>
                    <p>三、客戶資料蒐集之種類</p>
                    <p>我們會依據新蛋全球生活網平台各通路提供之服務，請客戶提供必要之作業資料：</p>
                    <p>1. 新蛋全球生活網平台各通路之會員或客戶，我們會請您提供基本資料：包含您的姓名、性別、身分證統一編號、出生年月日、聯絡電話、聯絡地址、電子郵件信箱。</p>
                    <p>2. 當您指定商品配送服務時，我們會請您提供配送資料：包含收件人姓名、聯絡電話、聯絡地址及其他必要配送聯絡資料。</p>
                    <p>3. 當您有實際消費行為時，我們會留存您的帳務資料。</p>
                    <p>4. 我們基於市場分析、贈獎活動、會員及客戶權益通知、或提供現在或新蛋全球生活網平台衍生之其他服務或附隨以上各樣服務為必要作業，將請您提供其他資料。</p>
                    <br/>
                    <p>依據法務部頒佈之《個人資料保護法之特定目的及個人資料之類別》本公司蒐集、處理、利用及保有您個人資料之種類列示如下：</p>
                    <p>1. Ｃ○○一 辨識個人者。（姓名、職稱、住址、地址、住家電話號碼、行動電話、網路平臺申請之帳號、通訊及戶籍地址、電子郵遞地址及其他任何可辨識資料本人者等）</p>
                    <p>2. Ｃ○○二 辨識財務者。（例如：金融機構帳戶之號碼與姓名、信用卡或簽帳卡之號碼、保險單號碼、個人之其他號碼或帳戶等）。</p>
                    <p>3. Ｃ○○三 政府資料中之辨識者。(例如：身分證統一編號、護照號碼等 )</p>
                    <p>4. Ｃ○一一 個人描述。(例如：年齡、性別、出生年月日、出生地、國籍、聲音等 )</p>
                    <p>5. Ｃ○三一 住家及設施。(如：住所地址)</p>
                    <p>6. Ｃ○九三 財務交易。(例如：收付金額、信用額度、保證人、支付方式、往來紀錄、保證金或其他擔保等 )</p>
                    <p>7. Ｃ一○二 約定或契約。(例如：關於交易、商業、法律或其他契約、代理等 )</p>
                    <p>8. Ｃ一三二 未分類之資料。(例如：無法歸類之信件、檔案、報告或電子郵件等 )</p>
                    <br/>
                    <p>四、 客戶資料蒐集目的</p>
                    <p>1. 僅在提供商品銷售、金融交易授權、物流配送、廣告行銷、市場分析、贈獎活動、會員相關權益通知、或其他附隨以上各樣服務及其他新蛋全球生活網平台未來所有可能衍生之服務時，為作業之必要運用您的個人資料：</p>
                    <p>• 我們會於提供客戶商品銷售、金融交易授權、物流配送、廣告行銷及會員相關權益通知時，在本公司、所屬子公司、合作之金融機構間及合作廠商間，為作業之必要運用客戶的<b>基本資料、配送資料及帳務資料</b>。</p>
                    <p>• 我們可能為增進提供客戶消費服務品質，進行市場分析、贈獎活動、會員相關權益通知、提供以上服務附隨而來之作業，在本公司內運用您同意提供的<b>基本資料、其他資料</b>。</p>
                    <p>2. 依據法務部頒佈之《個人資料保護法之特定目的及個人資料之類別》本公司蒐集、處理、利用及保有您個人資料之特定目的列示如下：</p>
                    <p>• 040行銷。</p>
                    <p>• 063非公務機關依法定義務所進行個人資料之蒐集處理及利用。</p>
                    <p>• 067信用卡、現金卡、轉帳卡或電子票證業務。</p>
                    <p>• 069契約、類似契約或其他法律關係事務。</p>
                    <p>• 090消費者、客戶管理與服務。</p>
                    <p>• 091消費者保護。</p>
                    <p>• 093財產保險。</p>
                    <p>• 098商業與技術資訊。</p>
                    <p>• 107採購與供應管理。</p>
                    <p>• 118智慧財產權、光碟管理及其他相關行政。</p>
                    <p>• 125傳播行政與管理。</p>
                    <p>• 129會計與相關服務。</p>
                    <p>• 132經營傳播業務。</p>
                    <p>• 136資(通)訊與資料庫管理。</p>
                    <p>• 148網路購物及其他電子商務服務。</p>
                    <p>• 152廣告或商業行為管理。</p>
                    <p>• 157調查、統計與研究分析。</p>
                    <p>• 181其他經營合於營業登記項目或組織章程所定之業務。</p>
                    <br/>
                    <p >五、客戶資料利用期間、地區</p>
                    <p>除法令另有規定外，原則上我們僅會基於您授權的範圍，於本公司營業存續期間及服務所能到達地區內，依照前述服務目的範圍為作業之必要運用客戶資料。</p>
                    <br/>
                    <p >六、客戶資料揭露對象及方式</p>
                    <p>1.我們僅會在本公司台灣新蛋網股份有限公司及所委任處理營業相關事務之第三人（例如：金融機構、合作廠商、物流商），依照前述服務目的範圍為作業之必要運用或揭露客戶個人資料。除非另有法令規範，或另行取得您的同意，否則我們不會向前述以外之第三人揭露您的個人資料。</p>
                    <p>2.我們提供資料予其他第三人的情形，除經過客戶本人同意，尚可能有以下情形：</p>
                    <p>• 於上開特定目的範圍作業利用之必要。</p>
                    <p>• 合於個人資料保護法第20條但書規定為特定目的外之利用。</p>
                    <p>• 基於法律之規定或受司法機關與其他有權機關基於法定程序之要求。</p>
                    <p>• 在緊急情況下為維護其他會員或第三人之合法權益。</p>
                    <p>• 為維護會員服務系統的正常運作。</p>
                    <p>• 會員透過本服務購物、兌換贈品、參加抽獎活動等因而產生的金/物流之必要資訊。</p>
                    <br/>
                    <p>七、客戶資料儲存及保管</p>
                    <p>關於您提供的個人資料，我們將就資訊系統及公司作業規則制定嚴格規範，任何人均須在我們明定的授權規範下才能處理及利用必要之資料。我們針對資料安全設備投注之保護措施如下：</p>
                    <p>1. 我們採用最佳的科技來保障您的個人資料安全。目前以 Secure Sockets Layer(SSL) 機制(128bit)進行資料傳輸加密，並以加裝防火牆防止不法入侵 ，避免您的個人資料遭到非法存取。</p>
                    <p>2. 此外，為了提供更適合您需要的服務，我們會使用Cookie的技術，接收並且記錄您瀏覽器上的伺服器數值，包括IP Address、Cookies，以進行提供與產品更新及網路服務優化有關的工作時使用。</p>
                    <br/>
                    <p>八、客戶資料權利行使</p>
                    <p>1. 依個人資料保護法第 3 條規定，除非有其他法令限制，您就您所提供之個人資料享有查詢或請求閱覽、請求製給複製本、請求補充或更正、請求停止蒐集處理或利用、請求刪除的權利。</p>
                    <p>2. 如果您欲行使上述權利或是有其他諮詢事項，可以至新蛋全球生活網之會員中心「我的帳戶」中完成相關操作，或逕由客服中心聯絡客服提出意見，我們將盡快回覆您的問題。</p>
                    <br/>
                    <p>九、資料正確性之權益影響</p>
                    <p>1. 在此提醒您，客戶如未提供完整的個人資料，可能無法成為我們的會員，或是享受各項相應的會員優惠服務或最新資訊；如客戶提供之資料錯誤，亦不受此聲明之保護。</p>
                    <p>2. 關於此份隱私權聲明，我們得隨時因應社會環境及法令規定的變遷與科技的進步進行修改，並將修改內容以電子郵件、電話、型錄、通信網路、網路公告或其他適當方式通知客戶。</p>
    ]]>
    </Block>
    <Block Title="訂單查詢">
      <![CDATA[
                    <p>您可以利用下列方式，查詢訂單：</p>
                    <p>1.「我的帳戶 > 我的訂單」中查看。</p>
                    <p>2. 頁尾資訊處「客戶服務」區中的「我的訂單」中查看。</p>
    ]]>
    </Block>
    <Block Title="電子報">
      <![CDATA[
                    <p>1. 在加入新蛋全球生活網會員時，可勾選「我要訂閱電子報」。</p>
                    <p>2. 請到「我的帳戶 > 帳戶管理 > 個人資料修改」中的<a class="blue UnderLine" href="/MyAccount/EditPersonInfo">電子報訂閱／取消</a>，按確認送出即可。</p>
    ]]>
    </Block>
  </Tab>
</ServiceContent>
